放心啦 後生細仔 賺到錢點會愁冇女人

埋單

大把人爭住埋你單

廿中，月入幾萬，父幹，有車，幾層樓，咪又係冇女
根本個人悶，幾有錢都唔夠MK 仔打

埋pls

咁可以又有錢又mk姐，無衝突

有錢好難冇女

mk is reserved for the uncultured, savage

無，唔通係頭到寫我好有錢

啱呀
平時個人又冇咩興趣洗錢，啲錢拎去供完樓收租，收完租又買樓
邊睇得出有冇錢

可以著喺身度，飲飲食食有多 d品味

錢買唔到真心
性格差幾有錢都無用

未賺到錢，
我先畀現實環境埋我單

比行頭埋單

玩完之後會嫁俾你。。。唔好灰心